【欺凌少女】警方主動調查 鎖定「牛丸」及一惡女 追緝餘黨

網上今日瘋傳一段少女遭集體欺凌短片，影片中她至少遭人掌摑32下面龐、拳打腳踢16下及拍下私處。據了解，警方主動進行調查案件,交由屯門警區重案組跟進，並初步掌握案發地點、受害人身份及鎖定影片中兩名女惡煞，包括一名綽號「牛丸」的女子，同時根據涉案人的身份背景，追查其餘相關人士。
【少女遭連環毆打】近日網傳一段短片，一名少女被人毆打，不支倒地。（網上影片截圖）
【少女遭連環毆打】近日網傳一段短片，一名少女被人毆打，不支倒地。（網上影片截圖）
消息指，警方今曰已重返屯門安定邨現場搜證，初步確認案發今年初晚上，於安定邨平台發生，同時已掌握受害少女背景，正確認其身份。

據知，警方已鎖定影片中兩名涉嫌出手打人的少女，其中一人綽號「牛丸」，並根據涉案人士的背景，追查拍片者及其餘圍觀人士人身份。警方高度重視案件，會積極跟進，盡快將涉案人士繩之於法。

牛丸冇咗希望仲有墨魚丸

典解要叫牛丸

你快啲去問班MK仔啦

返狗屋慢慢玩

牛丸會點架? 噴尿丫麻

查自己人？？

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

佢打人無見血都拉⋯

咁黑警果D打人打到成地血點解唔洗拉⋯

好似好好餸噉

點解要高調 咪想話比人知佢有做嘢
食屎啦 721 成班都睇唔到 黑警死全家

佢地衰在打人果陣冇大叫支持中國同止暴制亂
唔係而家應該有好市民獎

平時又話要受害人報案，真係媽咪麵都識玩

721而家都未捉得哂人

比佢地見識真正既黑社會

人地話自己係炎症執法呀

乜受害人有報案咩，今次咁積極？

黑吃黑

牛丸啲腳趾咁靚都捉

如此人材，黑警想邀請返去做接班人

牛丸：睇得多黑警執法學返嚟

爭咩吖 溝埋做爆醬瀨尿牛丸吖笨

牛丸比差佬一定慢慢撚 出黎黎已經成腳白汁

班狗睇完條片一定好想女女女班MK妹

佢地想邊個未邊個lo
轉個頭拉比人打果都得

17歲未成
告得入？

其實點解可以咁快搵到人

班狗見到牛丸就開始有食慾

變牛肺喇

班狗精蟲上腦，捉兩個mk味番狗屋挽

緊火 見果兩條女咁正緊係拉返狗屋玩輪大米

呢啲實好快冇事

？

因為奶過班波牛嘅丸啩

band 3 Mk 妹日日放學群埋d Mk 仔
band 1 名校妹放學做援交賺錢買名牌

拉埋拍片條仔啦
講埋啲on9嘢搧風點火

依家啲年輕人學晒黑警啲野
黑警做左好多唔好既示範
令年輕人變成咁

牛丸俾黑警拉左又會俾人輪姦了

追緝佢地拉佢地入黑警會
夠曬狼啱曬做黑警

入到勞教所係咪會好似同囚咁

有聲 （10把聲）

黑警查後生仔不嬲最落力

721?

有potential fast track做狗乸

抵撚死牛丸

黑社會VS童黨 睇黎係黑社會贏

件玩具有冇玩咗十二個鐘？
咁就玩爛咗
玩夠就出返去推主線喇

唉唔知牛丸入到去警署會點
無鳥無鳥

黑警扮勤力？死全家

拉返去從小培訓
做黑警接班人
就係睇中啊牛丸打人夠賤格

渣ga

希望牛丸唔會玩到爛埋

黑警:想食牛丸

屌

屌到瀨尿就變瀨尿牛丸

粒lin成粒牛丸咁

無年報案都主動追案，記唔記得單眼少女，班黑警要求事主自行報案先查

駁唔到

Molamola比黑狗捉翻狗屋整瀨尿牛丸

係咪未聽過有兩個黑社會叫生菜同牛肉

拉乜9姐
網上面咁多媒體 唔能夠用一條片去判斷事情真相
同埋拉闊啲畫面睇喇

果條友真係令到睇條片果時嬲十倍，呢條友真係要拉，唔拉就要起佢底

因為要賴落反送中度囉

無左 神威牛丸
仲有 天照魚蛋

見係女，即刻查

721？

藍屍射未
今日見佢哋上晒電

心情好撚曳

問佢

沙田Me 油麻They

鬥雞眼

未來警隊新星

漏咗貢丸同芝心丸呀

btw dnlm死黑警

黑警都無事 佢地更加唔會啦

叫乜撚野牛丸

打邊爐幫派

歡迎黑警輪姦垃圾mk妹

係，而且網上咁多假新聞，容乜易比人移花接木

問下幾錢先

電話都有約出黎執返幾劑好喔

Band 1 女賣相都可以賣到上樓

dllm 笑死我

手足

呢啲主動調查
警署強姦非禮又唔見你咁做?
屌你老母黑警死全家

俾班狗拉返狗屋執番幾劑

入去坐啦傻閪
仔都好爭

因為佢個名有yuen 字
同埋佢有個牛肺西
所以叫牛丸

屌 曬氣 呢啲鄉黑轉個撚頭就放㗎啦 唔係點叫黑警啊

屌到佢潮吹再中出就變爆漿瀨尿牛丸

想屌

個名叫劉婉X

帶翻狗屋有排玩

警察去食屎啦

牛丸對腳夠玩一晚

笑到仆街

估唔到啲狗會做野

想洗白，又可以大做文章，屌後生仔廢青，欺凌

咁撚得閒?? 想帶二條MK 妹番去出下火?

HAHAHAHAHA

想睇牛丸踢黑警下面嘅英姿

有得食 實做野

做黑警就好 又有mk妹屌

警察叔叔咁好人牛丸唔會有事嘅

有冇片？未睇過

想屌咋你試吓條女係“他們想強姦我”嘅話一定話無可疑

佢姓陳的

利申我唔係幫班狗洗白

跟黑警學野

搵佢？

接班人

主你老母動，明明人哋舉報

好似係因為個名叫Chan Yuen Man

因為有媽的貢丸

其他人割席啦一定

未婚媽咁即係有人奶飲

哇,仔都生埋

牛你老母臭咩
元朗鄉黑襲擊文宣手足呢？
琴日伯伯生果檔比人搞呢？
又唔見你捉

如果班女係醜女身材唔好 黑驚一定唔會理單Case

應該會屈係黑衣人

噴尿定潮吹

有d咁既老母前世做過咩

陳婉雯定陳綺雯啊

一聽到以為係佢

警甴："屌你老母，正呀！"

吓唔係黑衫先係牛丸咩，戴帽係第二個喎

721 呢

睇黎要關警署

拉入新屋嶺市民都無意見

屌你老味 有片有FB有人名起到底就可以捉到人

721個仆街農夫呢?

一樣有撚哂名有大頭有片喎

Thx

條片無撚左

死黑警想捉啲靚妹入狗屋強姦咋？

我有Backup

吹雞係咪叫碟餸咁
牛丸韭菜豬紅 你地幫我收返條數

牛演

原來紅衫先係牛丸

睇片牛丸其實好人黎, 係咁屌鳩條女帶佢班朋友食郵票(毒品), 所以一邊打一邊問佢郵票好唔好食。

另外最後亦有講佢帶佢班朋友去吸毒, 話佢自己衰就好啦

有無人有diana個條片?

MK只係用左另一種形式存在
韓風

見到有女就即刻狗衝
查721又唔見佢咁撚快手

立場live緊 牛丸俾人拉鳩咗

[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

你搞到我冤枉咗好人，點算好

白汁牛丸

Band 2呢？

立場有直播

LSD，Bob Dylan 都帶Beatles 用

全部都臭閪黎

又幾好笑

玩到要PPRB出黎交代
牛丸今次要坐幾多碌

拉

聽日買牛丸米食謝罪

band 3 = 中出即飛 屌下就算
band 1 = 可keep住做sp 私家雞
band 2 = 最可以成為老婆

可以食女

因為得警察可以打人

721又唔見佢哋識得查

打個電話比佢個朋友幾錢q先 一講就鳩痕

唔知真定假

【時事台】牛丸事件被人打嗰條女係藍絲 家姐仲要係狗

三小辣

呢啲係台灣定香港學生

諗起踢j gif

唔引起關注班狗都唔做野
垃圾

台 如果港 你唔會唔拜

知

哦，原來有主動調查呢件事
不過警隊失德犯法就一定要人報案

好慘

藍絲

下

真心？

唔係黑衫個個先係牛丸

黑衫果個係牛佬

1.藍絲
2.教人吸毒
3.做第三者

成篇文啲用字笑到仆街，有冇後續發展

oversized hoodie + sneakers = mk style

IG傳緊話係戴MLB帽果個係牛丸WO

問下啲魚蛋燒賣蝦餃喇

會唔會係狗女

公平啲諗，如果單野入面所有人性別倒轉，係一堆MK仔爭女，連登仔仲有幾多個會覺得打人既都值得同情？

721 都有曬片，拉曬未？

求片

條仔真係人生贏家 食哂幾條女 再由佢地狗咬狗 再自己喺出而食新女 笑看人生

唔係

牛肺？

同問

牛丸大個左會唔會去屯門公園
陪happy伯跳舞

我知佢點解叫牛丸

以前玩跑online既game名黎
成班童黨

利申:以前玩game同團既朋友(依家唔係)

到時happy伯都死鳩左啦

咁撚少事無爆頭咁高姿態做嘢？

生菜 排骨

有冇魚蛋燒賣叉燒包炸兩奶茶同碗仔翅?

對腳真係好撚正

今朝知道第2、3點都未覺得佢抵打
但係第一點係大罪

個身應該有陣淫香

mk妹打人有片->警謊主動調查
鄉黑打人有片->???

依家有mk妹玩wo 老閪都捉啦

有冇無碼片

入沙咀

咁就可以打人？

抵拉, 打到人拍拍聲, 吊你, 人地衰都有阿媽生..阿媽都無咁打過女
不過如果打同佳就...另論

未成年唔係大哂架...依家唔係普通襲擊依家係襲擊致造成身體傷害 重罪好多

成日期待呢d片有扯爛衫

方便強姦佢

黑警輪姦係好撚嚴重嘅罪行 唔撚好拎呢啲嘢黎講笑

拉咗個17歲 到底係紅衫高妹定黑衫牛丸

下？講事實 ，講乜撚野笑

肯撚定會拉埋, 佢有份指揮同禁固

唔係不嬲話「唔可以網上講咩都走去查」？

波台大撚把精蟲上腦既撚屌接棒

好似可以判囚 睇官

佢宜家又一語雙關，拉左一個青少年又話個個青少年思想點點點
又拉埋運動黎講，垃圾

有個記者問
點解感情瓜葛 要由三合會調查組接手

班狗仲要話見到網上有片主動查案
721又唔見佢拉

反對暴力行為, 包括警暴？

班狗多重標準

又話唔能夠貿貿然根據網上片段而做野既？
嗰時記者會記得佢咁講過

有傳露底妹教人吸毒定唔知點哀吸毒比人打

下？講左咩事實？事實係黑警輪姦未有報應 唔撚代表要歡迎黑警輪姦mk妹

721又唔見你班狗咁主動去查

今次做到野

拿，我冇講過話要歡迎黑警輪姦mk妹
我係話黑警輪姦係事實ok? 睇清楚，唔好老屈

到底拉咗紅衫高妹定黑衫牛丸

自己睇片啦，條仔喺黑衫做嘢嗰陣先話牛丸英姿

其實成班都半斤八兩
被牛丸打嗰條女咪又係咁
根本唔俾人打就打其他女
要拉就拉曬成班敗類老泥妹

捉入去啜

咁有無人知拉左果個到底係牛丸定馬淑儀
ig篇野仲吹到牛丸23歲 但黑警岩岩話拉左個17歲

有無原片

ig個篇擺明係吹

屌我好亂呀

黑警落地獄啦屌

潮吹牛丸？

招募做臥底

俾哂子彈黑警

死mk

中學個陣成日都諗緊點樣入到呢D圈子 ，屌到MK妹
大個就知屌到既時候既你一定係個飛仔金毛又煙又酒又毒不務正業

咁我緊係同意係事實 我只係回應緊歡迎嗰句
另外我覺得唔應該將黑警輪姦呢啲嚴重性罪行molamola式咁隨口講 要嚴肅對待

好撚期待拍片條友俾人拉，拍得咁撚爽
燈光組 應該夠18歲

聽講係91年，鄉黑，元朗人，不過未fc

What is your intention to arrest the girl?

韓系mk

睇得出係可造之才
將來嘅明日之星
如果我係警丸 一定會收監慢慢陪訓

話唔定721有份打人

就算人地講咁又點撚樣呀 阿蛇？
自己無做過驚咩人地講姐

好想比d mk妹打

明明無可疑 又無受害人報案
點解主動介入調查

仲撚慘

雞翼
食屎

芥蘭

凱婷又贏 果然無得鬥

岩啦反正叫牛丸
雞翼芥蘭牛丸炒埋一碟

一定係豬扒

岩撚晒，炒埋一碟俾狗食

可能姓劉個名有個苑字...

佢姓陳，條仔先係姓劉

［認真］前線醫護有野同誠哥講

真心，佢地咁兇猛如果係抗爭前線係戰力黎，以死黑警10個後生10個黃，實有理冇理搞9佢地

*以死黑警認為

陳同佳都要對佢甘拜下風

人蠢真係無得救

唔驚！！大個做狗

班狗想食個幾條mk妹咋

帶晒口罩蒙晒面都可以拉到
呢d 出晒樣真係可以光速拉人

媽的牛丸

鳩痕

對腳咁正 點忍

班popo想洗底心等香港人覺得佢地改善左形象
但問題係八成香港人都記得2019年發生咩事
至少50年時間先有機會改善

仲要借機會話時下年青人暴力

抵撚死喇 拉撚晒啲死MK
幾驚黑警唔做嘢

番到出黎變芝心丸

老巢係遊樂場
咩年代呀

腳好正

好想知過唔過到清明

屌你主動調查 721 831呢垃圾

Agger, 唔可以隨便攞強姦黎講笑㗎

721 果d咪自己人囉交隻卒出黎算

如果真係搞人條仔係抵打架
做第三者一定要死全家
搞我前度個第三者都應該有咁既報應！
不過如果唔係既就係佢地唔岩
不過睇佢地成班MK
都唔係善男信女黎

如果係支那條女已經俾人剝哂衫褲

攪到啲細佬有樣學樣冇性㗎喇 唔該你哋走後負番責任呀

條女住邊真係想「表揚」一下佢

佳仔就就自己打條女
呢條仔就有有條女幫佢打

係教佢哋去做好人 做一次美滿人生 去互相幫助互相尊重 唔係係教到個個自吹自擂自大狂囉 無用就話垃圾

有下體相流出未

想食牛丸定豬扒

呢D又咁快捉人?

你班仆街做得太過分喇 你哋老豆老母知道咗真係傷心到流晒眼淚知唔知 走後同袓先可以有能力早啲帶你哋走添 用呢種手法欺凌同年幾咁侮辱

lm

女人入乜撚野沙咀

應該打果陣嗌死黃屍 賣國賊

有傻豹

終於到自己比人叫蛇
蛇你老母咩 黑警死全家
唔係話唔比講 最好日日講 全部人講 保持憤怒 但要嚴肅咁講 唔好拎黎隨口up 明唔明？

mk妹都有人權

唔係單單都死因無可疑close File 做咩禁熱心

被打個條女先係壞人啊

拘捕「牛丸> 調查當中> 某地方出現女浮屍> 無可疑close file

欺凌都叫好人

再者 佢有資格去審判個女仔咩
先17歲就比mk仔中出生左件 仲要入黑社會
邊忽好人

點解毒品叫郵票

721單野呢？

係cctai, 唔啱聽 = 啊sir

郵票=lsd

樓主幾時自首

牛丸真心識分是非，有義氣，好女仔黎。

我支持牛丸 你可以踢我了

原因係？有冇故

lsd咪一張郵票咁既樣囉

牛丸mola

菊花唔洗要

可能佢粒lin頭好似牛丸咁大粒

二十年前咁樣打人，其實無乜後果，依家有晒電話 一咁搞 好快有後果

咁點解黑警做一撚樣既野可以無罪

件事揚開晒..牛丸無機會搵水魚埋單，無得做龍蝦丸啦

721 嗰過百人呢?

黑警打人一早合法法左啦。醒

媽的貢丸 打我牛丸

我情願唔要MK妹

如果捉咗啲鄉黑番去就...

721呢？

排骨生菜

白衫鄉黑未拉到
牛丸貢丸就捉到
香港黑警死全家

其實咁講都唔啱得晒,lsd其實應該係液態嚟,郵票形式出現係佢地將張紙浸落lsd原液到再賣出去

出面有post話 被打個果女仔係藍屍

係diana

但無fact check,唔想好似藍絲咁人講乜就信乜

入黑社會可以番轉頭
吸毒就無得番轉頭

如果佢導你親人吸毒
你會點？

無人係絕對好人&壞人
係佢咁嘅環境
打鳩條女錯唔晒

反正佢都坐硬啦

d驚犬見到咁正一定係想捉返去玩

Diana唔係臭雞

屌，啲克警可以屌牛丸，佢地就爽死啦

00 後玩抖陰呀嘛
咁婉姐好牛逼呀嘛
咁咪牛丸
66666666666666666666
丸姐真牛

呢啲就主動調查
721 個啲又唔主動

班黑狗追完po見到成班mk妹梗係緊火啦仲要今時今日純種mk妹咁罕有
你幾個今鋪真係等變瀨尿牛丸，好心教訓完就算。仲要拍片放上網做得太盡就唯有付出多咗既代價
btw仲有麻煩捉埋班mk仔去坐，唔好製造下一批廢老成班死垃圾

3萬個緊火 實行渣都冇

班死黑警最想捉既其實係比人打嗰條女

【21:05】警方拘捕一名17歲綽號「牛丸」的少女，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，而兩名涉案人士仍然在逃。

被打個條女係藍絲
唔怪得咁撚快做嘢

Btw 以前成闈覺得d女著長身衫/oversize hoodie 好似無著褲咁 今次個受害仔真係褲都無著

721 831
？？？？

班狗發現牛丸好有潛質做警察,將牛丸訓練成為女警

所以俾牛丸發現佢冇著打底

牛丸準備去終審法院

方便條仔姐

佳丸仲係香港

打狗救手足唔見佢咁落力，講真呢啲仆街mk仔女死左都唔需要有半點hard feeling

條女個名有個婉字，而且佢生肖係屬牛，所以叫牛婉（好似係）

生肖牛,但係17歲

有冇片

會唔會高調拉人，低調放人，神不知鬼不覺失蹤埋人

牛丸下場：
屯門海旁出現女浮屍 冇可疑相信係死於自殺

mlb帽先係牛丸

Melody都有 牛丸都唔出奇啦

警方話牛丸 17歲 究竟17定23
【21:05】警方拘捕一名17歲綽號「牛丸」的少女，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，而兩名涉案人士仍然在逃。

Diana究竟同牛丸 仲有俾人打嗰個有咩關係

依d就拉得咁快

mk妹個身有陣雞香 呢啲女除左比人屌之外真係諗唔到有咩生存意義

好想溝mk妹

我覺得係本身佢地一堆係所謂好姊妹
跟住呢個又暗中唔妥邊個，反反覆覆
分咗幾個圈子，可能本身被打條女係中間人
夾咗係牛丸同diana中間，點知最後原來
敵人嘅朋友即係我嘅朋友

屌 嗌車仔麵咁款

Diana 咸片流出

呢編野9成係9up

R.A.P

黑警想捉牛丸返去享用啫

受害人出聲了

屌佢話好想要 搞我喇

哇屌 呢次仲唔發達對腳正撚到

佢叫得好撚難聽 屌好似背對白咁 狗也不屌

好無聊
連登仔仲要日日follow住

唔好咁啦，今日望住牛丸單嘢我已經打咗第六次飛機

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

芝士丸點算

J撚死

選擇性執法

只可以話個拍片男累事放上網做咩9

個名好7😂

死笑閪mk 小乜撚野三

可能popo以為拉果個係牛丸呢
btw真係唔知邊個打邊個

想拉番去慢慢玩咋

結果就係牛丸被捕 事主係外國食花生睇仇家點死

mk妹講嘅嘢可信性存疑

可能去到警署，突然大聲話警察加油，止暴制亂，
轉頭即刻放佢由後門走呢⋯

咁如果比牛丸打嗰個係你親人呢
就算你自己親人吸毒 你都唔會想佢比牛丸姐打掛？
要郁手都係你自己郁手啦 啱唔啱先

仲有 你點知佢坐硬
黑警拉完轉頭放人都唔係第一次見
牛丸仲要有背景
高調拉人 低調放人
呢招黑警玩左好多年
唔係點會班金融仔捉極都仲有

條女IG 1個鐘暴增3000followers

果條麻甩仔可能係象拔蜯

有得離開個圈子咪好囉
去到外國唔好再掂毒啦

去外國都可唔掂毒食洋腸 我諗到時佢男友頂帽有排都除唔到

解釋得幾好

邊個係diana

呢句係邊個講好亂

唔明點解可以咁戇鳩拍片上網，受硬㗎啦班my

年紀輕輕叫床就咁撚淫

搵唔搵到紅衫啲相呀

同三五成群劇情差唔多

報案人呢之前唔係話無報案人no case

正過牛丸

721就低調處理

今次又咁撚大支，咪撚俾我見到今次有人告上法庭

嚇到瀨尿

真係冇利益就唔查

今年開始先知原來打人係要受害人自己FOLLOW單案先告到

死黑警

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

主動查咁叻
721呢咁？

一鑊爆紅，變咗瀨嗮尿牛丸

挽你老母

藍絲傷人果陣有係咁落力，721 到而家拉左幾多個丫?

721個D唔見你拉

咪係

見女就主動調查
屌佢老母死狗死，又想捉人強姦

Ching 呢個好笑

721拉人未

比人打個件淫閪？

仔都生埋

721又唔見咁快手 屌

原來牛丸先係仆街

721又唔見佢哋拉人咁快

網上有人傳有咁多段片

中出牛丸，令佢變成一粒爆漿牛丸

拉左721未?睇片就拉得點解721仲未拉曬?